{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070614?place[place_type]=GID&place[gid]=1070614&place[latitude]=37.962288706&place[longitude]=128.5154472512&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 황룡마을체험관펜션"
    },
    "text": "当宿はチェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません入室と退室時間は次のお客様のために必ず遵守しなければならず、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内での直火方式と炊事道具の持ち込みは禁止されています。喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます間違った料金情報がある場合、自動的に予約をキャンセルでき、再予約することができます。バーベキューは野外デッキで可能で、炭とグリルの利用料金は4名様基準で20,000ウォンです。利用時間と提供時間には制限がありません。セミナー室のレンタル料金は150,000ウォンです。フットサル場と駐車可能なスペースがあり、隣接する渓谷では水遊び体験ができます。様々なプログラムも楽しめます",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数は予約後に変更できますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために必ず遵守しなければならず、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式と炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙や飲酒はできますか？",
            "answer": "喫煙、無分別な娯楽、飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "間違った料金情報がある場合、予約をキャンセルできますか？",
            "answer": "間違った料金情報がある場合、自動的に予約をキャンセルでき、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは野外デッキで可能で、炭とグリルの利用料金は4名様基準で20,000ウォンです。利用時間と提供時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "セミナー室のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室のレンタル料金は150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車可能なスペースがあり、隣接する渓谷では水遊び体験ができます。様々なプログラムも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 571
    }
}